誠懇呼籲唔好再撐Trump，你唔係美國人又搞佢地總統candidate，美國人會好反感

人哋最睇重個總統
你想人幫手
咪用英文寫tweet
但唔好搞人總統candidate
你又唔係美國佬撐乜撚Trump
鬼佬見到只會反感
英國首相仲有得拗吓

咪撚信共諜陳雲
出屎穚玩爛件事

第一句

同以前啲咩中共最睇重國慶乜77一樣
一陣加泰又屌 一陣美國旗又屌

唔係撐trump. 係反拜登

美國旗 - 通街都係處：

加泰 - UST南亞仔：

#metoo #creepyjoe

負評係俾拜登

Ust南亞仔繼續彈出彈入

留名

唔好激嬲共產黨

唔關我事 人地話要鞭咋

繼續鞭

利申：有去加泰集會

正評係俾Peter

你撐共

人地都面對警暴同爭取獨立
唔明點解唔去撐下佢地

總之連登仔個龍門係任搬

美國人會好反感架

Child Porn

好撚變態

美國人會反感

公開場合咁多鏡頭都咁撚樣, 支那私底下送幼女佢肯定唔會控制到, 捉完佢黄腳雞習大大稱霸世界不是夢。

個細路女係無辜
有冇女權組織metoo佢

根本成班兒登仔都係咁
人講乜就信乜
唔好舉美國
唔好撐加泰
唔好嗌光復香港時代革命
唔好嗌香港獨立唯一出路

咩都唔做 先唔會激嬲共產黨

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

激嬲共產黨 我地就會輸

唔好舉美國旗2.0

美國人會好反感

而家泰國人都話one china one hong kong
嗰班’唔好講獨’撚應該睇到呆撚左

連登又發功玩反指標，大家識做

再撐trump 我地就會輸

不是支持特朗普是反拜登同華爾街和中國勾結

睇pin

美國人反感 我地就會輸

我地就黎輸

佢隻手。。

左膠：我睇唔到 我唔知 我唔清楚

通街都係處
喂我屌你老母呀

手足黎

又係呢Ｄ叫人唔好join 美國政治既ＰＯＳＴ

熱門又有個喇

隻手係條腰到真係個個都係佢個女?

人地個女